有冇人係「與芬尼學英語」學生?

平時上堂係咪同啲 live 差唔多? 覺得有啲咩特別?